{
  "Click to select a Git identity": "点击选择 Git 身份（配置文件）",
  "*Click to switch identity*": "*点击切换配置文件*",
  "Select Identity": "选择身份",
  "Select Git Identity": "选择 Git 身份",
  "Search identities...": "搜索身份...",
  "Current": "当前",
  "Switching...": "切换中...",
  "Switching identity...": "切换身份中...",
  "Switched to {0}": "已切换到 {0}",
  "Already using {0}": "已在使用 {0}",
  "Current identity: {0} ({1})": "当前身份: {0} ({1})",
  "No identity selected. Click the status bar to select one.": "身份未选择。点击状态栏选择。",
  "**Email:** {0}": "**邮箱:** {0}",
  "**SSH Host:** {0}": "**SSH 主机:** {0}",
  "**SSH Key:** {0}": "**SSH 密钥:** {0}",
  "**GPG Key:** {0}": "**GPG 密钥:** {0}",
  "Identity Error": "身份错误",
  "Failed to select identity: {0}": "选择身份失败: {0}",
  "Failed to switch identity: {0}": "切换身份失败: {0}",
  "No identities configured. Add identities in settings: {0}": "身份未配置。请从设置中添加: {0}",
  "Welcome to Git ID Switcher! Configure your identities to get started.": "欢迎使用 Git ID Switcher！请配置您的身份以开始使用。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Git ID Switcher: {0}": "Git ID Switcher: {0}",
  "Cancel": "取消",
  "Internal document not found. Open on GitHub?": "内部文档未找到。是否在 GitHub 上打开？",
  "Open on GitHub": "在 GitHub 上打开",
  "Select identity to delete": "选择要删除的身份",
  "Are you sure you want to delete '{0}'?": "确定要删除 '{0}' 吗？",
  "'{0}' is your current identity. Delete anyway?": "'{0}' 是您当前的身份。仍然删除吗？",
  "Identity '{0}' has been deleted.": "身份 '{0}' 已删除。",
  "Failed to delete identity: {0}": "删除身份失败: {0}",
  "Delete": "删除",
  "Manage identities...": "管理身份...",
  "Add new identity": "添加新身份",
  "Edit identity": "编辑身份",
  "Add Identity (1/3): ID": "添加身份 (1/3): ID",
  "Add Identity (2/3): Name": "添加身份 (2/3): 名称",
  "Add Identity (3/3): Email": "添加身份 (3/3): 邮箱",
  "e.g., work-github, personal": "例如: work-github, personal",
  "Git user.name": "Git user.name",
  "Git user.email": "Git user.email",
  "Edit Identity: Select": "编辑身份: 选择",
  "Edit Identity: Select Field": "编辑身份: 选择字段",
  "Edit Identity: {0}": "编辑身份: {0}",
  "Name": "名称",
  "Email": "邮箱",
  "Service": "服务",
  "Icon": "图标",
  "Description": "描述",
  "Identity '{0}' has been created.": "身份 '{0}' 已创建。",
  "Identity '{0}' has been updated.": "身份 '{0}' 已更新。",
  "ID already exists": "ID 已存在",
  "Only letters, numbers, hyphens, underscores allowed": "只允许使用字母、数字、连字符、下划线",
  "Name cannot be empty": "名称不能为空",
  "Invalid email format": "邮箱格式无效",
  "Maximum number of identities reached ({0})": "已达到身份数量上限 ({0})",
  "(none)": "(无)",
  "Clear": "清除",
  "(cannot be changed)": "(无法更改)",
  "e.g., GitHub, GitLab, Bitbucket": "例如: GitHub, GitLab, Bitbucket"
}
